如果男人要幫女人買m巾 女人係咪都應該幫男人買condom？

依家講求性別平等

如果你用既野要我買

咁我用既野要你買

都好公平姐

Yup

屌你收皮啦

你隻兵仔次次都做第一個回覆幾忠心

要幫條仔買飛機杯

見過有女仔一個人去買飛機杯同lube

咁惡咩事呢

女人買 condom 有咩問題 ?

切撚左佢啦

咁大個人仲用condom

我見過女人買三大

我用黎食

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

女人:我有個更好方法，輸精管割斷手術

係